{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047776",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "목포 호텔 카이저"
    },
    "text": "ホテルは40台まで収容できる十分な駐車スペースと屋外、室内駐車場を保有しています。 すべての部屋とロビーでは、パンパンなWi-Fiを提供し、客室には最高級のハイブリッドベッドが提供されています。 また、LGトロンスタイラーとサムスン空気清浄機がすべての客室に備えられており、60インチサムスンUHDスマートテレビも客室に設置されています。 また、客室ではスマートフォンをUHD TVに接続することができます。 KCC2重建具システムが採用され、客室内では5G対応のip TIME Wi-Fiを使用することができます。 客室にはイエスビューティーヘアドライヤーやヘアアイロンもあり、バスルームにはのび太ウォッシュレットや新しい寝具類も提供されます。 また、シンイル扇風機とキッチンアート電気ケトルとミネラルウォーターのセットもお部屋にご用意しております。 男性にはボニン化粧水とローション、女性にはイザノックス化粧水とローションを提供し、シャンプーではケラシス、ボディローションではケリシスとチェリーブロッサム、そしてフォームクレンジングでは花を持った男を提供します。 ミジャンセン スタイリッシュ スプレーと三重剃刀も備えております。 それに、高仕様のバグPCやデラックスオールインワンPC、そしてプレイステーション5やプレイステーション4プロもレンタルできます。 朝食にはトースト、ラーメン、焼き卵、ジュース、コーヒーが含まれています。 ホテルにはペントハウススイート(40坪)とロイヤルスイート(15坪)もあります。 各スイートにはベッドルーム、ボディフレンド、バスルーム、パウダールーム、リビング構造があります。 最後に、オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "駐車場は何台まで収容できますか？",
            "answer": "ホテルは40台まで収容できる十分な駐車スペースと屋外、室内駐車場を保有しています。"
        },
        {
            "question": "部屋とロビーではWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "すべての部屋とロビーでは、パンパンなWi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのようなベッドが提供されていますか？",
            "answer": "最高級のハイブリッドベッドが客室に提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "LGトロンスタイラーやサムスン空気清浄機、60インチサムスンUHDスマートテレビが客室に設置されています。また、スマートフォンをUHD TVに接続することもできます。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが客室に備えられていますか？",
            "answer": "イエスビューティーヘアドライヤーやヘアアイロン、のび太ウォッシュレットや新しい寝具類が客室に提供されます。また、シンイル扇風機とキッチンアート電気ケトルとミネラルウォーターのセットも用意されています。"
        },
        {
            "question": "男性にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ボニン化粧水とローションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "女性にはどのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "イザノックス化粧水とローションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "シャンプーとボディローションにはどのような種類がありますか？",
            "answer": "ケラシスのシャンプー、ケリシスとチェリーブロッサムのボディローションが提供されます。"
        },
        {
            "question": "客室で利用できるPCやゲーム機はありますか？",
            "answer": "高仕様のバグPCやデラックスオールインワンPC、そしてプレイステーション5やプレイステーション4プロがレンタルできます。"
        },
        {
            "question": "朝食には何が含まれていますか？",
            "answer": "トースト、ラーメン、焼き卵、ジュース、コーヒーが朝食に含まれています。"
        },
        {
            "question": "ホテルにはどのようなスイートルームがありますか？",
            "answer": "ホテルにはペントハウススイート(40坪)とロイヤルスイート(15坪)があります。"
        },
        {
            "question": "スイートルームにはどのような構造がありますか？",
            "answer": "各スイートにはベッドルーム、ボディフレンド、バスルーム、パウダールーム、リビングの構造があります。"
        },
        {
            "question": "料金は季節や特定の日、祝日によって変動しますか？",
            "answer": "オンシーズン、特定の日、祝日には料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 546,
        "QA": 640
    }
}